東鐵線又咩事啊

旺角站發生咩事？
係沙田站都比人趕落車

Klt same

好似又有人落軌 阻住曬

我屌佢，又有人誤闖路軌，依啲人拎去打靶啦屌

Bot?
Deep learning?

我本來九龍塘去紅磡
但依家困左係旺角東
好似話要開翻九龍塘
唉

真心唔明嗰啲人咩心態，唔識字定無腦？？

屌佢老母
喺九龍塘站畀人趕落車

即刻去左搭巴士算

死就死遠d啦

好彩都仲去到九龍塘站

全線暫停

我爭一個站咋仆街
大學站搭去旺角東站都咁難
呢幾個星期第幾單
到底幾時整臨時幕門

岩岩大圍有空車上

趕完我地落車，之後空車去大圍

上次mtr update屌鳩跳軌嗰啲仆街腸穿肚爛，仲俾D道德撚左膠屌返轉頭

多謝老師斧正

墜軌啊又

環保post
同屯門公路啲post一樣
可以長用

同你一樣

咁撚多on9跳軌

跳樓唔得嘅咩
係都要跳軌